iPhone 7入水後無顯示，換左3隻mon都唔得，點解會咁？ （免費幫各位手足整iphone）

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

有位手足部iphone 7入水後無顯示
佢自己換左3隻mon都唔得
所以拎比我幫佢整

順便係到建議大家，如果本身唔係做呢行既
唔好自己換配件

因為一來電池有一定危險，拆爛會爆炸燒傷自己
二來電子野好脆弱，好容易唔小心整壞其他野

所以電話壞左最好直接拎比信得過既師傅整

我再用另一個mon測試
見到係正常開機電流，說明主板已經開機
但係個mon無顯示
證明主板既顯示電路有問題

測下顯示座既阻值
阻值既數據會話到比我地知問題出係邊一路電路

測到顯示座第一腳既阻值只有0.003（正常有0.6xx)
說明呢一路有短路既地方
已經搵到問題既方向了

睇番電路圖
第一腳係由mon供電ic將5.7v電送去顯示座
顯示座再送去我地既mon
呢一路短路所以無供電，難怪會無顯示

拆塊板出黎
見到5.7v供電電容既位置嚴重入水
初步懷疑電容短路

以上係顯微鏡既世界
電容短路會發熱，松香煙遇熱會溶
所以落松香煙再加電就可以搵到短路既電容
拆左短路既電容，再換番粒新電容

再測顯示座第一腳
今次阻值正常番了

開機測試
有番顯示了

整機既巴打絲打可以tg或ig聯絡我，一律免費
Ig: iphonemotherboardhk
Tg:

幫推

推 全靠巴打部機先無事

巴打我之前幫你整過機？

sony xzp 無畫面，但按屏幕有聲，係咪燒電容?

未 不過整緊中

辛苦巴打

Iphone 幾

Check TG
多謝巴打🙏🏻

巴打真係好勁

多謝你

勁

巴打好勁

其實你地睇唔睇得明？

我有部iphone 7, touch id連主板條線斷左，有無得救？

想跟樓豬學整iphone

幫推推推！！！

推

其實不如直接換iPhone 11

之前跌左部i7落廁所窿 咩事都無 依家仲用緊 反而驚佢有日自己瓜柴

Push

睇唔明 扮睇得明

啱啱自己換完電同尾插
頂整完個touch id壞咗
有咩計？

利申 6sp

推
巴打好專業

我部iphone7沒有服務同埋touch id冇左反應
如果拎比你整大約要幾錢呀？我唔要免費

樓主好pro

沒有服務好似可以去Apple 免費換機
唔知幾多年內

幫巴打推

我已經去過問喇，佢唔換比我

點斷法？

你本身係咪做呢行？

唔出奇

可能排線斷左

有冇跌過？

有冇得整

推爆樓主

有跌過，但唔係係太高跌

部5s換過電同mon之後唔識震同閃光燈唔著
可以點搞？

有冇起過mon?

返回功能用到？

邊到換？

用唔到，粒野好似變咗裝飾咁
完全冇反應

自己換
好耐之前淘返嚟，換完之後手多換埋個機殻，然後就唔識震同唔著燈
其他嘢一切正常

點樣叫起過mon?

痴線樓主好勁

大概明了
可以tg或ig聯絡我

所以點解我唔建議大家自己換

你有冇拆mon

你指拆mon排線 成個起出嚟？
有呀 但冇搞過佢
不過我一年前爆過玻璃 拎過比非官方店整

之前係韓國做野壞左個mon, 比左成1500韓仔換mon
用左一日之後Touch唔到, 去到佢賴皮話一係成個mon拎番走退錢.

拎番香港先知韓仔發睥氣扯爛哂我個鏡頭同聽筒個位D線, 即刻返去當面屌柒佢地

想問iphone6s換左home之後個home制成日自己發熱係咩狀況，會唔會爆炸

我見換完冇乜問題所以放低咗
後嚟先諗起未試震同閃光燈
唔肯定係接觸不良定係壞
可以點搞？又或者有冇得搞？

要好有心機先得

咁我要睇到機先知喇

巴打鋪頭喺邊？

泡菜仔
不過就算係香港，最好都係比信得過既師傅整

係邊到換？

有得搞
不過要睇到機先知點搞

你指整主板？

我無鋪頭
我只係一個寂寂無名既打工仔

出面舖頭，但我覺得佢手勢唔好，可唔可以搵巴打換，我唔洗免費！

巴打點聯絡你

可以tg或ig聯絡我

係， 見你逐個位check 邊到短路

主板連去touch id果條扁線，中間成條斷開左

係
心態稍為唔平穩都無心情整